
                      El niño jugador en Steven Spielberg deja volar su bandera monstruosa de VR en Ready Player One, un juego de la diversión que te atrapa en una fantasía llena de maravillas CGI, deslumbrantes cyperscapes mezclados con acción en vivo, huevos de Pascua ocultos e infinitos gritos de Cultura pop hasta la década de 1980. (Es mejor repasar todo, desde Alien hasta Zemeckis, si no quieres quedarte atrás). El objetivo del legendario director en esta adaptación a la quiebra de la novela de ciencia ficción de Ernest Cline en 2011, una piedra de toque friki, es tu trabajo en el juego, y el éxito en la taquilla que te gusta ser interactivo. Sin embargo, olvídese de los auriculares: Spielberg tiene el control. ¿Y por qué no? Él es el maestro en este tipo de cosas.
        
            